[798]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(383)日單漲價走勢

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌
Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元
Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

撘的士開post 暈到僕街

lm

頭先有個開錯柒咗，哩個啱返

今晚個個收曬油順便訓覺

打完機留個名

咩機

緊係同櫻仲有娜B玩同一款嘅game啦

發覺自己唔太適合玩食雞game
要搵櫻學下野

利申: 新手 仲熟習緊

其實都只係打左幾場啫
玩過其他食雞game 咁又唔太難嘅
可能練下反應就ok

最緊要玩得開心,有時有人雷下搞下笑仲好玩

Apex 好玩好多
Btw佢哋三人組隊係櫻娜純？

頭先就係有3場都係有隊友無嗱嗱衝出去搞到全滅囉

識既可以開咪屌又唔同玩法既

啱啱收工留名

應該得佢3個似會玩呢類game,一係就星船孖寶

遊戲台

有啲似禾權F

我部連玩都冇得玩

睇緊波，諗緊睇完食唔食埋早餐先瞓黎lm

mcu psg?

yup

如果ps4 我可以join 不過我諗佢地都係PC

如果係pc咁就無法子了，ps4都仲可以join

PS4你地有冇人玩division2?

我無，但我ps4玩緊其他ea game

Division 2? PSN 免費個隻係咪division 1 炸？我有down 個隻，但係未開過

免費個隻1
2就出

日單價格可升可跌，投資者宜先評估風險後入市之放低個名

Lm

發夢唔知去fan meet定con hi對我鏡

有

邊到有講佢地有玩APEX LEGENDS ?

呢幾日d車太順
早左好多返到office

第三頁黎明

Me2，地鐵易上車左好多 但今日地鐵好似迫返

留名

射波啦

每日任務
P社

p1：上回跟媽媽兩個人去了韓國之後，6歲的弟弟非常的羨慕，跟我說了絕對要大家一起再去！於是家人一起再去了韓國
因為韓國還沒到正月，所以有留有聖誕節的餘韻哦〜
p2：拍著照片弟弟就過來了
p3：接著，被他模仿了
【宮脇家事】

應該係17年1月既事黎

J下圖
大個之後兩個冇咁似樣

返工LM

落樓食多個早餐先啦

有冇人會篤背脊先

呢邊落雪落到今日唔駛番工番學

如果你有睇下個站
你會發現佢同蜆個chain站係姊妹站
D相既風格都似同一個人手筆
似會做埋彩玲大站
Itzy+izone 會唔會做死

Btw 睇完更加覺得蜆係我真愛
雖然細妹都好好J

方圓百里都無野食
入左廁所爆石

次次都會忍唔住save多次

純站16號拍手會販週邊
有緣可以去買
500羊

隔住moon都覺得好臭

側邊廁格都爆緊

爆石二重奏？

爆石交響樂

突然醒起呢個

晨早流流就係到講屎
睇嚟真係好無聊
有冇十蚊執

許solo表情包引負皮

傲嬌純lm

po圖洗走屎呢個話題

宅

神

毒

波

你跌俾我執下

F

鴨

奶

兵

犬

蛙

厹

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

推演是正確的

識貨

天使

淨係人品夠我愛佢一萬年
睇埋舞技愛多一萬年

真係有人印

大小天使vs飢餓究極犬

改名

成個print好似大左啲
佢地果件好似冇咁大

純B(gay聲)

等睇阿妹黎緊吹奏家姐

咁先分到係仿製

仿製都好
想要黑色個件

幾好

一大一細，各有韻味。

其實打擊感係點？
打左兩場都一個人都見唔到

想像下，hi左手捉住你個頭，右手篤埋黎，然後咁樣望住你笑。不行了。

咁件衫都冇出過
你點印都係仿製架啦

咁點解要特登印到唔似

網評話pc版出咗一星期已經有外掛，可以打穿牆。

大把csl會話係個mb拎俾佢地著

PC咩GAME冇外掛架
BTW真係要熟下D制...岩先打第一場咩都唔熟,最後殺得一個
我覺得我叻過櫻架啦

所1打擊感係點

被ko留名

itzy showcase 蜆已經俾人cue左次

d制算簡單啦
一開頭玩fortnite個陣堅頭痛

追兩團你等破產

Nonono
唔追細妹 多啲留意就算

咁我咪一早破左產 平有平追既姐

其實點為指打擊感

dd飯如何生存教學

齋睇唔買

佛系追星

好似ow咁
打中嘅話會有果啲白線閃下閃下同埋有丁丁聲咁
俾個真係打中人嘅感覺玩家

今日啲中小學生開始返學

今朝係咁睇bp上美國節目，就想班女幾時有機會去巡唱
同埋邊個英文講得下

嬰B？嗰陣時showcase都係佢負責講英文

上日綜個介紹話佢英文發音係特長(好似係

係
但係起碼發音都聽得明先啦
1999聽乜姐
真應該都ok嘅
omy入面佢嗰句xxx jerry都ok

太耐冇玩呢類GAME

官推英文擔當
國際女團

麻麻地, 好過fortnite但係比唔上PUBG

返工連部電腦都壞埋，hea住坐係到扮工留名

返工唔係就係清D係屋企唔想做既野咩

可能得發音係ok
然後其實唔太識英文生字

今日好鬼眼訓
尋晚部NOTEBOOK收左皮
想買過部但係唔知買咩牌子好

買乜都好, 唔好買雷蛇

櫻化油狗妝時講啲英文都還好

奶b 講英文嘅accent 係好聽

以前俾frd推咗落去玩LOL, overwatch, 但本身打機天份差，成日累人累物...

其實我都係諗住一係DELL一係ASUS
唔求款係屋企用唔會拎出街
係幾年都留意電腦唔知近年咩牌子既最襟用

close your eyes

去睇下個個amazon平laptop post

要起野玩到頽
都係比返ninja玩我哋齋睇算

人帶歌，真係唔覺有咩特別

發現FD玩PS4版,而家兩頭唔到岸冇理由兩個版都玩架

覺得Q&A 好d

PS4少制d易記d

咪啦 日本人D英文除左佢地自己邊有人識聽

Ps4版

我又唔玩pc又唔玩ps4路過

有既，真係做外國公司既日本人咪會識聽

Q1！

二諗摸呀

睇人啦，都有好多日本人既英文口音似英美，都係有無心學啫。尤其日本唔少歐美混血兒，英文都幾好。等睇櫻細佬讀完國際學校，操流利英語。

講起音樂，JYP出品既歌真係唔掂

咁快有負皮嘅...

jyp作個d叫有特色
加埋jyp獨家demo
半聲半空氣

追擊者出現了
前嗰排都冇出現負皮

究竟係針對cherry bullet定係純粹唔鐘意off topic
我睇唔透

大家咁自主規制落四重結界。

jyp唱真係會高潮高潮迭起

原來係amazon買平咁多

不過支那嗰啲人係真係戇鳩啲
琴日見到有條片係有人剪埋彩讌同彩玲一齊
跟住有細妹粉唔知做乜鳩話家姐喺到酸
仲要其實跟本冇人酸佢

就咁睇奶粉，燕都有錢，成日去旅行既點都講到下
清純都可能係真人不露相

係針對
其他團都冇負皮
一講cherrybullet就出現

兵王而家過得好好洗乜酸 被迫害妄想症咩

我唔止係話佢自己作果d唔掂，
係成間公司出既歌，一年都唔知有冇一首係好聽，
YG既團形象係點都好，音樂黎講係對得住三大既朵

不過有冇保養就睇牌子囉

支那每日都要世界大戰

呢啲真係招黑 仲要本身係姊妹

YG磨咁耐的確係會出到好歌，菊花再仆街啲歌又真係好聽

咁又係既
唔覺有咩好突出既作品
都係紅人著紅首歌

ITZY係無事 揀正海允黎負皮

海允搶咗嗰個人嘅老婆掛

ITZY都冇負皮嘅
之前有人po teaser就有1個
不過出現次數同追擊者冇得比

撚知咩
但係仲有人讚佢
我真係笑出嚟

有 ，我日常聯絡嗰幾個英文都好好，但係對方係某投行某部門😂 。

海允仲可以搶邊個

真心9成係披皮黑
彩姊妹飯係好多有重疊
就算無感另外一個都好難會鬧另一個
大陸好撚多彩姊妹黑

嗰條友特別少少
好似真係彩玲推

咁就真係on9 兩姊妹好感情既咁都可以咁黑法

其實佢哋都只係識聽佢哋啲日本英文

唔好講D專業人士啦

至少我接觸既日本妹入面 就算讀到大學既 英文都是垃圾

有啲唔單止英文好，有次見過幾個喺香港做嘢嘅日本銀行職員，廣東話都勁流利

巴打識開ibanker。

秋山燿平

連登仔個個180cm，FG $50k up，精通各國語言

減少競爭對手

蛙喵

國際品牌大酒店reception唔算專業人士掛

國際品牌大酒店

yay 我隻碟到左

有無feel到道氣

冇 講呢d

遠在天邊既你 開到啲咩

仲未開，好緊張點算

拆左佢

有冇中全簽

大家加油

祝福你

拆啦

開

未睇 不過應該唔中

90%中
你呢d歐洲人

影條邊比裴巴scan下

就甘睇唔係櫻

恭喜你

油B,一撚定

除左恭喜

油b黎喎

唔係真係中 呀嘛

祝福你 在每一天裡

順圭爆碟爆到隔住個盒都睇到

獲得油b就獲得全世界

白色花係油b黎

笑死

所以rip

以我呢幾日睇邊睇中N隻油既經驗,你可以成隻拎去燒

我恨連燈

花生

諗起你個奸笑樣
好鬼過癮

三邊三邊三邊三邊!!!

吹吹吹吹吹吹！！

屌 上堂睇到笑出聲

屌
全白邊
開開開開
上佢
開死佢
屌！

望到白花紋都估到係邊個 拎俾十代妹妹換
我陣間都同妹妹飯換

油b飛咁遠去加拿大搵你

我一直都話自己係正宗仆街仔樣

順圭太勁

係加拿大同鬼換

咲良巴:

...
...
...

十代鬼妹妹

無睇名 咁就真係唔知點換走佢

RIP

直接收啦 換就難啲啦

真係中??

你真係好仆街

買1隻？？好貴運費喎

硬食油b 應記一功

E到每有一個巴打中一隻油
世界上就少一隻油

見到條裙都知係

仆街唔加密

笑撚到我僕街 ，咁都橙到

係公司笑出聲

靚

俾大家睇住裙邊認生寫

巴打 油b要攻陷加拿大喇

你從此就住係油b既加拿大了

係咪本post日單第一勇者
記唔記得上次有個絲係韓國買專直播爆碟又係燈到中油

好油膩呀

d #izonephotocard 好多外國人都換 你可以搏下
真心

一睇條邊就笑左出聲
btw黑店display個兩隻一隻係油一隻係純

油b個加拿大都好正

加拿大第一油推

Oilnada

我而家都認到邊啦

3116好high

加拿大係全國十大產油國之一

睇黎大家都瀨左好多次野
望裙邊都已經知

全世界最了解油B既論壇 - 連登

你爆左CLC碟未

爆左

買左幾多隻
有冇中港女小卡

鳴謝咲良推巴打為苦悶嘅扮工仔帶來歡樂

用油b擋邪

聽講攞油b生寫去日本可以當西瓜卡咁do, 好似係

我頂你班人咁都燈中
add oil

一碟中油
咲良推巴打可以期待下今年爆碟既運氣

山長水遠訂得一隻結果係油b，真係無言。

咲良推巴打而家點？唔好咁傷心住，仲有無多幾隻開？

咲良推巴應該做好多善事積好多德
正所謂福有油歸

豐儉油人

方便大家一睇條邊就知邊個

【theqoo】IZONE粉絲年齡層分布：男粉絲平均年齡37歲，其中40-50歲佔比42%。

你哋係咪三十幾四十歲大叔飯

洗下眼

ME 60+

油B嗰張同蛙蛙嗰張一樣好易認
置中白色花紋

.....傳說中既10代妹好去哂邊
10代大統領油油係邊

10代妹妹咪已經好明顯咁突咗出嚟囉

開真開到我好驚
開極都有一見白邊偏向左邊就知

19-24

女飯19-24最多

PD果時 油粉係18- 架
依家消失哂

升哂19

娜第一幅
清純有個裴樣出左嚟

光北

真心幾似阿裴

娜B臉上隻狗

淨係大叔飯投票抽獎已經贏曬
咁大財力

嗰隻狗個樣好嫌棄
要拎去人道毀滅

然而係清純隻9

咲良推巴
潛曬水

佢個樣咁衰

大叔同後生女

其實都幾合理

呢個係大叔嘅目的

扮啦你
一睇就知你係大佬黎
大佬係好後生

99’s 集體踩上清純屋企
好想做佢地隻狗同細佬

光順兒well done

可能係想推開純

推 ！ 上水放低粒膠都好啦

還我韓妝下尾

而家美尾連入兩次選拔
係咪代表佢近排幫到aks搵到下錢？

最後做左隻狗個細佬

我知post過，但係呀純十真係好正

objection

就嚟要掉西瓜啦大佬

剩係showroom d塔都收唔少錢

改名未
娜B心口清純隻狗

太無言，走左去打機

娜B心口個純好冇？

你又真係慘啲嘅

算啦~叫裴巴同你換啦
佢最鍾意收

做清純 有娜B嘴撚 有鴨掌食
仲有得帶上屋企
你唔係唔做呀

甘遠Order 隻碟，黎到係油b 出面仲要甘凍，燒都可燒唔哂

今次完美走油
11隻碟1張油都冇

連衫都好似係一樣
附近可能仲有隻大型犬

裴巴地址，等我寄張油俾你

你訂咗幾多隻本身

冇地址

娜B心口清純隻旺財

一隻

個訪問係咪溝咗akb啲大叔飯入去？

showroom都睇到佢堆大叔油王飯好勁
係唔知握手會有無切

甘遠爆甘多冇用，換都冇人換

唔想改名
娜B心口隻純嘅旺財

隻豬都俾鴨Dum左唔知去邊

ig個chaewonyena出手了
見到佢換張真做仁美

爆到自己中為止

可能係權f到

比人攞咗去墊腳

我屌你！

可能仲sip左喺件黃土睡衣到

權f心口隻豬係我屋企

你識?

d數據點黎

唔識
我見佢有咁多張
曾經問過遲啲會唔會放咁解
佢好似係買咗好多隻
但係一張娜B同彩元都冇
見到佢拎曬全嚟話換佢哋

點解我問嘅時候佢話唔放住

唔好意思，睇到尾嗰句笑咗。

其實係
啲名喺ig live 7成出現過

好低汁

我啱啱就係見到post到有人咁留言

有床照

娜b同膠真都上過清純屋企 唔知下個會係邊個

窄到咁都一齊訓

發現好似唔少人都冇買solo碟
有好幾個人開團代購solo生寫

邊兩個泥

盲估權奈

咁究竟係邊個影依張相

一定唔係櫻

邊個同房咪邊個影
可能係娜

唔似奈喎

其實可能3個人嚟 我見中間有啲黑色 可能係頭髮

奈子去左權宿舍訓 床頭有隻豬仔係到

三人行

上次旺財張相都係一樣既衫同地點

張床咁窄都訓到3個

有冇人要油

返到韓國成日咁得閒

身都唔洗轉
一轉就可以一巴打埋去人哋到
搞到好似瞓棺材咁

又改名

佢地鐘意攬住嚟瞓麻

唔會打到中間嗰個

真心上ig你會換到嘢
或者喺到留tg/ig
會有妹妹dm你

應該係練舞 等4月cb

nako攝入去瞓嘅話
個高度係咪同對住人canada瞓咁差唔多

邊個？

9估 膠真 奈 讌/娜 (睇髮色)

第二張隻狗個樣好得意

諗起以前學校D咩濕鳩營要訓佢一兩晚個D
永遠唔會自己一張床訓
死都要同FD迫埋一齊

係時候出貨

然而比裴巴小左下

第1張仲得意

17號

樓上

睇下係同邊個瞓

我哋係拍埋啲床
我瞓最出成晚都唔夠膽郁
一郁就跌落去

佢講緊黑巴

都會係咁

日向嗰個？
佢都其實好似好少入嚟？

牙純帶過幾多條女返屋企?

佢唔係改咗好耐啦咩

你應該問
有邊個未去過佢屋企

好似係尋晚定唔知今朝改
佢之前都仲用緊鑽石王牌個角色做名

最後佢屋企佢細佬入唔到

邊到，我想要番隻櫻花單人

細佬

最記得偷偷放班仔入房玩true or dare
點知老師check房,走都走唔切,有個男既仆到流鼻血
笑死...
btw班仔永遠唔明女仔點解要迫埋一齊訓,同一齊去廁所

ig
你都可以上拍睇嘅

Ig奈蛙櫻娜

好想做清純隻狗

仔仔都會ga

深夜個個起身6杯面

真b咪係我架囉

我又唔會同佢哋去廁所嘅
嗰次都係因為個個都迫曬過去
得返我唔係咁想迫先

以前去嗰啲camp我都係11點幾就瞓

痴線....唔玩到就天光都唔訓
早訓都實比人玩到訓唔到

但我係日拍見到既係賣緊6000 yen....

性別歧視

去親camp都無訓 成班坐係到傾天光

唔知點解從來冇人嚟嘈住我唔比瞓

日本不嬲呢d live都係請女飯多
一係就男女都有,唔會有淨男

babymetal嗰個紅彌撒

第二張係俾膠真攬住嘅時候成員嘅樣

1 set ar...

去camp嘅精粹在於通頂玩同食宵夜

你有股生人勿近嘅氣場

依家櫻單人唔係斷左貨咩

可能係
嗰日佢哋真係坐曬喺到連機
我喺隔離瞓
年年都唔會有人嘈住唔比我瞓

邊個夠膽

其實我好好人
不過一直冇人會撚我就真嘅
咁多年嚟除咗我老母都冇其他人撚
依家有小飯粒嗰啲

而家有我地啦,你老母都叫同我地出多d街呀

屌
佢肯定開始後悔
琴日打電話比佢話我躝街

阿媽係咁
唔出街就問你做乜日日係屋企
出街就話你剩係躝街

hi喵...
腳

當佢知道你地出親街都燒錢爆碟唔知會點

我都係咁話
出多日就話我又出街
嗰日佢話我成日都喺屋企R
心諗明明上次出去同你講先話我又出街

負皮個個人乜野事
點睇我都係教仔權威啦

你快d教好你個仔

我啊媽已經唔會屌我，剩係叫我唔好太夜同埋唔好飲酒

頭先娜b mail

我老竇成日都笑鳩我毒撚唔出街

你係毒撚咩
個樣都出賣左你
我先係真摺毒

而家唔好咩

真肥柒毒窮留名

我淨係知個個都大把錢爆碟 扮晒窮撚

爆到認邊都知張生寫係咩

唔好同我爭
我先係窮又毒又摺個個

娜B有冇諾有講今日過得好開心唔知有冇認錯

所以我從來無係呢度講過我爆碟, 真窮

真窮毒摺邊會話自己係啊

認錯

IG 波子

我隻韓專仲係香港未拆，唔會又係 呀嘛

信連登
一定唔會

你咁講一講之後會變咗係

點解咁耐都仲未拆

想問ps4 play 5 play 到隻碟，mac 冇cd 是，唔通我真係買左隻油碟番黎供奉

頭先追睇到咲良推巴你中油
咁應該好事成雙

我個fd話留番等我自己拆嘛

油愛大家

你真係要快啲睇
依排又開始有櫻卡同碟出
要收要換都快啲諗

大家唔好甘好冇，明明我堅定單推咲良，呢啲都係留番俾裴巴

依啲嘢點解要加密呢

你用ps4播咁不如直接上youtube算啦

你係咪摶屌
咁我都要燈一燈你先

YouTube 唔係要premium 先睇到咩

福有油歸

好快又可以攞返出嚟用

我起碼5月先有可能番香港，冇甘快

唔岩我用

依家圖片模式終於可以直達嗰個回覆

你朋友都費事幫你拆, 等你舊油自取

知你歐啦屌

話說如果依家買現貨where有?

因為樱花上年講過一句名句加推可以，棄推不行既然你係咲良推就快D聽佢講加推油B

Yay ps4係播到隻dvd既甘隻碟都算有啲用

我真係篤咗一下

你講日單？
橫濱囉
唔知mini到貨未

陣間放學去睇下

未到可以再問多次幾時有
老闆可能會覺得我哋好煩

可能老闆好開心呢
你地成日幫襯

我新仔我嚟唔會diu嘅

你向佢aegyo

mini？
我問囉 going mk

mini老細好好人

mini我都唔係成日去
之前la vie en rose我都係去sky買多
橫濱都有
今次日單我就係姐姐到爆

whatsapp問mini咪得 佢好快覆

sky買
然後比3個學生妹望住

可能想睇你開咩
btw點解我哋去嘅時候唔見sky有日單

lalalala嚟
日單未入

原來係咁
我嗰日第一次去爆碟都係啦
比啲妹妹望住

可唔可以睇埋奶粉solo係咪仲係400

邊間

400????

橫濱

唔係好記得 之前有巴打講過咋

好想走鳩大家數 200賣出街

賺撚到FATFAT

良心商家 我地需要你

咪係我囉
橫濱囉

好

黑店係唔係撞到腦
點定出400E個價

船巴當日小心被人搶走堆貨

想買一隻都差唔多船木巴3隻價錢

本身通常都唔係賣220㗎
係有幫好似係推嬰B嘅人同佢講完佢先推高個價

400喎
你85蚊隻
都買到4隻嬰solo

良心ED賤價野係E個價位架啦

係喎 我點買得落手隻奶粉solo

真係身懷巨款 好似拖住一箱箱IPHONE咁

依啲嘢遲咗就要食炒價
不過遲啲應該仲會有貨出嘅

諗到就覺得重

睇下呢幾日會唔會跌
定係等網店出

黑店連個樣都黑口黑面邊有人同佢講野

小心d唔好俾人知你行蹤
好多痴線佬mon post

願者上釣

其實都幾輕 諗緊成箱拎出黎算 GIP都唔帶

見到有人幫手代購solo都係60蚊張嬰

Lin

10隻應該都唔重嘅
solo好似係輕過通常？

冇啦
前幾日出嘅依家睇返都已經比人hold曬

已經覺得俾人跟蹤

$60? 成本都執唔返喎

SOLO得一隻碟之嘛 有幾重

點知佢
可能放嗰個只係想回返啲血掛

Mon得無咁密就無曬啲野

咁我唔額外帶袋了

隻碟好輕
利申尋日拆左隻黎rip

cls

唔知會唔會有人走我數
講多聲先 因為完全無收錢既關係 17號唔出現又冇關聯絡過我既
我最多等一星期 一星期後冇人應領我就會放返出去

箱野上手個下有D嚇親

真係有人買400痴線

係無數找

好想同你瘋狂交收

4箱？

講個信字都俾人呃好慘架

包返做1箱
唔知本身幾多

屌 早知買多10隻8隻返黎啦

正常一個箱50隻

到時邊個走數PO出黎

咁2個箱姐

你就發達啦

香港多csl

好難講
呢度d csl咁rich

屌係咪cls㗎
400蚊都買
咁樣已經唔係真愛
係cls

會出個POST等人覆 都驚有人MISS左

你買5隻櫻奈實有賺

奶粉賺多d

上樓靠IZONE

400蚊算得咩

有人走奶粉碟數既話 我包佢一隻

走櫻既話我都包一隻

唔算咩
但係你用400蚊買原價100樓下嘅嘢就有啲戇鳩咁解

走油既話我都包一隻

接受唔到cd都要食咁貴炒價
演唱會就話姐

下次有SOLO櫻奈奶各買1-200隻應該執到幾皮野

300蚊對好多人都唔係錢，炒波鞋，iphone個啲仲多啦

而家學生好多好有錢

排定隊收nako

父幹

話說 我好似 唔小心 訂多左一隻奈子 一隻仁美同2隻YENA 定唔知一隻YENA一隻彩元

我諗住睇下派完碟仲有咩剩

Cls 邊度嚟咁多錢

奈子nekkoya

好可惜 無奶粉

到時應該有人出黎話係佢訂既

gg個學生妹都一炮入咗13隻通常啦
99%有入埋solo

diu佢哋自己印野賣都搵唔少

買韓專個陣 見幾個著校服起碼買4隻以上

使唔使整定排隊list
排清純 nako

咁勁 細細個已經有市場觸覺 大個仲唔變李嘉誠

排奶粉

約定經理睇盤

唔駛煩上網訂或者搵代購 去鋪頭直接買 大把人肯比多d

佢solo又係齊set 點同佢玩

唔排啦 到時真係有剩
有意既就LM 搵個網搞個抽簽就好了

佢地寧願睇橫濱屄面

啲fm con嗰啲一日可以搵1xk以上(聽人講)
仲要係唔只一個團

船巴個簽

已經唔係唔想煩俾多D既水平啦

我自己都會 唔想煩 我都可以俾多D 但係唔會俾多300囉

我以前做學生都冇佢咁rich

係咪唔知咋 我本身唔追日本 唔係你地講我真係唔知13樓可以訂碟

加多2舊

黑店咁多年唔執真係有原因

樓上鋪就係有呢樣唔好

我都係
如果個本係85
百幾蚊我都OK既
自己又想要同人地都要賺
依家400就真係...

永遠有人買都無辦法

未打完
唔好話唔知13樓有碟訂
我諗好多妹妹仔連信和有13樓都唔知

咁多年貪方便只會去sky

Oh shot 讌b長文喵

見到其他舖都無 佢地咪照狗衝

mini都好近姐
係隔離

幾舊水好少事啦
我幾年前幫個小學雞補習
佢個個月玩手機game可以貨幾千

[瓜?] ……噗，姜叔叔你真懂

這是去年11月的事。阿純的叔叔是開中藥房的，給阿純送了些東西過去 :
"KwangDong(瓊玉膏)味道還可以，但始終是藥所以不會很美味。我想你會吃得好好的，但別把其他成員的份也吃了"
"我身邊的中醫都對丸團挺感興趣。叔叔們真的很關心你們"

cr : 見圖

// 噗哈哈哈哈哈哈哈"別把成員的份都吃了"叔叔你真懂
// 所以這就是丸團多中年男粉的原因嗎 ? (X

清純叔叔：別把其他成員的份也吃了

等睇中譯 長到咁

但係貴300真係

咁唔夠一落樓梯嗰間既

黑面神有名你叫既

想知你地買肥秋系既碟有無見過人咁癲咁貴都買 而家班韓飯400都肯買 下單個價隨時海鮮價

肥秋系通常自己有門路啦 唔洗靠黑店

正宗做爛市

唉，就係買少左冇左個B榜週冠

上電梯
直行
比錢
出門口
去對面落去
冇一個多餘嘅動作

真係好捨得比
我中學零用錢一個月都冇幾千蚊

權F果個成日好耐先有中翻 好想快d睇下中間果個係咪奈子
黎

以前追少時都係慳埋食飯錢先去到睇con

一落樓果間真係好L痴線
之前同個FD買日本GAME書
附近果間賣一百左右
呢間野夠贍賣2-300

見到有人放type a 淨碟40蚊

通常我都係買出左好耐既寫真集先會去呢兩檔

佢依家已經係海鮮啦
都未見過有隻碟可以由160蚊加到180再加到198
依家仲要去到220

真
個個都自己搞啦

黑店老闆fatfat

邊到似

仲有推嬰（？）嘅嗰班人嘅神助攻

佢喵無講係邊個
佢宜家同邊個同房

deedee件衫wor
唔似咩

講起就想 呢班人

差一張過twice

肥秋就係睇中呢點
咁搞法下次學twice咁出100款生寫

屌

叔叔中醫生
人生贏家

Yellow Popcorn

權奈娜同唔記得邊個

講極都仲係要叫日專
點解要咁固執

講真, 好似船木巴個d還掂都訂開, 下次整多張公開俾cd rom訂自己賺左佢好過

好似係

張床係下格床
如果佢影既話 就唔似係佢張床？
yena張房又唔係近窗個邊
似係膠真minju個間 先會可以張床向到窗個邊

韓國做中醫

奈子另一間屋wo

真係多撚謝曬佢哋

係喎 好似係奈 一間房

我隻奶粉

唔係演hi+嬰櫻奈油一間咩
權娜源純+真蛙

不要分那麼細 可以撈亂訓既

係咪轉roommate 同ione chu個陣唔同

有無聽過akb album 既30連

因為奈子同第2個人一間房

想知佢哋究竟同黑店講咗啲乜先會令到佢加價加到咁

30連係咩黎

元英係第一名 係center 全民之選

Hi old seafood

值得做全團最貴嘅女人

Saved
一直都淨係記住演hi就算

貴到我想包養都落唔到手

Album 1個mb30款生寫
1隻1張，好似係

有幾多個mb...

唔知會唔會好似team surprise咁突發出啲碟呢

想解密宣傳13樓幫姐姐增加營業額

你地快d去同黑店講油人氣極高 炒貴油卡碟生寫

彈珠機都收左皮啦

無乜印象，好似12個？

多出來的那張是nako買的

13樓姐姐人又靚聲又好聽價錢又公道 緊係幫襯佢好過黑店

應該一路吹水一路話
屌！早知開返隻柔理啦
可以換到櫻，奈孖嗰啲啊
我都係咁話，貴到呢收都收唔到
唔知依到會唔會中到呢
etc

要po埋地址
po頭開始宣傳

一陣佢賣500蚊油SOLO

咁都幾耐之前

吹奏姐姐咪多左人同我爭

跟住班十代飯就以為油油係高人氣 到時有大把人接收油油

又笑me

係貴少少，唔識自己搞，去搵姐姐都係一個唔錯嘅選擇，重點係基本上日本野都可以買到返嚟

食肉蛙

生食
好似之前嗰個咁

一早講過個策略，最憎油嘅應該去開個油站，然後將自己抽到嘅油收集哂，到時換/高放俾班油飯

九月就提過

生拌牛肉 醬油蟹 依d真係接受唔到

Sor

我都係咁話。生嘅嘢好多都真係不了

然後係咁食肥媽魚生

我唔食魚生的

演唱會代付都ok

內臟生食真係唔敢

其實我都冇上過13樓

彩元日飯

其實我連公仔麵都唔會生食

你知道門路可以直接網上買仲好

Psycho pass制作組？

係 佢可以幫日本便利店入錢

除左媽咪面 都唔會生食公仔面

佢開個陣 我好似已經自己搞緊自己既野 所以我未用過佢既服務

仲唔快啲撈返上嚟

生食藍毛毛

真係有ione唱動畫主題曲既日子指日可待

最近第一次上, 就係為左一睹姐姐真面目

琴日見姐姐個陣紅都臉晒🤗

攞碟嗰日著件紅黑格仔連身裙 黑絲

咁正

唔知握手嗰邊成績點

醉翁之意

咁都留意到

奈子 醒啦 起身send喵啦

佢坐係度都望到黑絲

我好似未見過佢企起身

佢會執碟架麻

同hi醬同房 就黎連mail都似埋

我睇到一頭煙

我都見過佢起身執野

一大堆疑似自言自語既對話

跳脫到 我跟唔上個思維

重點: 染亮色頭髮

唔通4月cb？

仁美都要染髮啦
會染咩色呢

染金毛?

佢睇完個post可能以後會包到實先敢開工

依家拍得MV
最遲都4月會CB

仲要係動畫監督，做緊psycho pass新劇場版三部曲。

琴日同順圭裴巴買完碟坐係地下直接拆碟 姐姐都唔理我地可能覺得我地都係cs

呢條友仲未收皮

佢好似係鐘意王怡人

樂華真係冇咩消息
好彩都有搞到女團

個陣佢好似都幾中

係機會啦 可能會以彩元做原型 加人物

佢講果個大瓜都仲未講過出黎

中過一次
之後全部廢話

大瓜？

快手到你

我只係記得佢中櫻第一個次

其實姐姐度成日都有人喺度非法集會/9hea，我諗佢都見慣不怪

大內幕消息？類似咁既意思

姐姐表示再CS都見過啦

係有料就一早爆啦

姐姐話 即場爆生寫既csl我見過太多了

點解要揀今年,今年注定要做炮灰

每個禮拜都見到

有冇中左油即場撕攔佢

hi依兩日都晏晝先出喵 好似好忙咁

練緊cb新歌

姐姐應該未見過即場燒油b

今年大公司出新團 年頭已經有fnc jyp bighit

姐姐可能有mon post

又可以爆碟

唔知當枕頭訓係咩感覺

權f做枕頭做得多
今次到佢

有幾多頁

無錯
L判就岩

一陣我都去睇下先

買左呢隻+1
好似156格
btw邊度有醫生手套買

伏

第一個中伏

油 真 源

有無圖

點解睇落好似細本咁多

吔屎喇屌你

得裴巴幅cap圖

屌 有情巴又認錯人

Ipad可以奶啦你

元話係最後一張校服相
可能已經唔記得自己有校服廣告

校服采

13%

全日連登上線 係咁上下

我插下面俾電你

唉
諗起個個呢個禮拜同下個禮拜飛
滯港既心情好難受

條友個id叫WIZ*CCTV

132枚

我自插緊 謝謝

記錯

夠唔夠2年半用

呢隻會唔會倒轉會跌d生寫出黎？
因為之前買本小卡，會跌出黎廢的

完全睇唔到邊個係邊個

拎條邊咪得囉
洗唔洗醫生手套咁大陣仗

兩個半月就差唔多

裴巴: 兩日半搞掂

btw有無可加頁嘅款

以前睇AKB D人戴手套玩生寫真係覺得太誇

有 我就係買呢款 但 4格做一頁

尋日非巴先po完相

正所謂入鄉隨俗

清純個叔叔都幾後生咁睇落

一上水就見到你又喺到

理論上生寫(已入套)入左去係fit柒無空位的

好鬼pro

我有啲冇入套就咁隊入去 會移少少位但都唔會跌出嚟

咁後生已經自己開診所

係後面唔知搞乜

神出鬼沒既膠真

成個家族都係人生贏家

我可以同你講拎住出去係咩感覺
琴日我塞咗落背囊成日
返到嚟膞頭就甩
不過袋入面有1L水樽，筆袋同遮
仲有餅
ps我係入曬啲生寫同小卡

(已入套）係本身連埋個隻定要再買？

唔係有生死套？
套完再入本簿

一開碟個隻？

另外買的
淘寶貨日本貨任君選擇

有無好介紹

你識d咩
牛奶皮膚眼鏡妖精成豬bb你估咁易教出黎架

呢隻咪日本無印賣嗰隻囉

Akbshop已經開始賣緊5段 長到僕街

用緊ipad生寫套

一黎就叫你地一步到位其實有D仆街
但係我買左1條，而家用剩3包
真係個個套都fit

本身套住果個都幾好呀

嗰個塞唔入簿嫁

1000枚我可以留埋俾個孫用

燈

其實應該參考下d博物館點樣store d古畫
開恆溫冷氣之後又要擺杯水咁

好似好正
想要

細蜆喵

送料貴到

夠用到出坑架喇

用淘寶貨都可以既
但個尺寸誤差大
細左會裝唔落張生寫
大左會入唔到簿
全部都係time cost黎

咁多人想要 你哋買完喺度分咪得

true

其實5段先夠，好多一套5張

再唔係你地托去拍手啲戰地記者買囉

咩事，咁撚勁

所以幾條友夾埋買左7條免運費
然後到今年出坑出剩我一個

發現cls
我留咗一人一頁
本身就係諗住娜B日單加showcase一頁
依家個個都係咁

代購費都慳埋

佢幾多免運

10800

痴撚線

屌我個水樽係㪟出面嗰格
飲完就放返入去

屌 佢都係冇車奇套

即係有7個人買就可以免運

我唔介意買
反正我啲套都就用曬

+1

應該有？定係佢無做呢隻size

咁佢幾多件都係一個運費 都唔一定要7條既我覺得

你7條完返香港條運費又係一個數黎

佢有一隻貼近 佢8*5 但係車奇係86*54
我怕中伏

真路

直路

真直路

推

津露

真露

露油器

裴巴開post

裴巴爆碟 猜一食物

油多